---
layout: post
lang: fr
title:  "Christmas 2017"
date:   2017-11-11 10:21:00
categories: ['tricot']
main_category: 'sweaters'
comments: true
meta_description: "Un pull bonhomme de neige issu du KAL Drops Along"
asset_path: 'pull-snowman'
license: 'cc-by-sa'
tags:
  - 'pull'
  - 'tricot'
  - 'snowman'
  - 'KAL'
  - 'christmas2017'
support:
  - jquery
  - gallery
---

Aujourd'hui, je vous présente un vrai coup de coeur, un très beau pull, tout doux, très léger, pour réchauffer votre Noël 2017.
Je vous en avais déjà parlé sur Facebook, une fois n'est pas coutume, j'ai suivi mon premier KAL: le KAL Drops Along que vous trouverez [ici](https://www.garnstudio.com/dropsalong.php?id=3&cid=8).

Réalisé avec la DROPS Air coloris "brouillard" et non gris, une boule de douceur et un pur bonheur à tricoter et à porter!  
Tricoté pour ma fille Astrid en taille 7-8 ans mais avec un raglan "maison", j'ai modifié un peu le motif dos en ajoutant l'écharpe, utilisé les couleurs choisies par Astrid, ajouté les franges de l'écharpe de M. Bonhomme, et tricoté le col en côtes 1/1 sur seulement 5 rangs.
Ce petit bonhomme me rappelle avec tendresse un [joli dessin animé](https://www.youtube.com/watch?v=tGEnIrv03Y4) que j'adorais étant petite, ça vous rappelle quelque chose à vous aussi? Le mien a l'écharpe verte, nous l'appelons Bouli-écharpe-verte ;-)


{% include gallery-layout.html gallery=site.data.galleries.pull-snowman %}




